［保皇選舉來了］筲箕灣區發現大量區議會敗部獲地政署批准懸掛個人頭像橫額

【大批區選落選敗部橫額在區內縣掛】
阿倫今日發現在筲箕灣區內有大量區議會選舉敗部的橫額縣掛，並印有地政署的批准展示編號，編號亦與以往不同，而印上的批准展示期長達近4個月。

以往地政署並不會批准這些不屬立法會議員或區議員的人士申請展示橫額，作個人宣傳；而過往亦會指只印有不屬立法會議員或區議員人士頭像的橫額違規，會移除及罰款。

另外，即使屬非牟利組織的申請，亦不能作個人宣傳，而批准展示期一般亦不會超過2個月。

阿倫已去信地政署要求解釋，是否現時已不會按指引辦事。如街坊有見到此款橫額，可以影相及通知我們位置。

地政總署：路旁展示非商業宣傳品管理計劃實施指引

2eiii)非牟利組織包括由政府資助或根據《稅務條例》(第 112 章)第 88 條獲豁免繳稅的非政府組織及慈善團體、根據《社團條例》(第 151 章)登記的組織、根據《職工會條例》(第332 章)及《職工會登記規例》(第 332A 章)登記的職工會及其他合法註冊的團體。獲批准的申請團體每次最多可獲分配 5 個指定展示點。

3)...至於上文第 2(e)(iii)段類別申請人的准許期限，則為兩個公曆月，惟不包括最後兩天。

7bii)展示品上須明確清楚地顯示獲分配展示點的個人或團體名稱，而該個人或團體須為有關展示品的主要受惠者；

#區選敗部無限復活
#分區委員會復活完
#又在橫額復活
#筲箕灣 #下耀東 #耀東邨 #何偉倫

好嬲

掛唔掛 佢班奴才下次都會被委任當選

黨安法override

推